謝安琪原本讀OU, 之後讀hku洗底

謝安琪在香港中學會考取得21分。隨後修讀香港公開大學翻譯及語言學的科目，2002年入讀香港大學文學院，主修美國研究，於2005年畢業。

樓豬不如一次過講埋你想講嘅嘢？

所以樓主唔係hku

哦 所以呢

高考幾分

即係OU都成功過樓主
佢唔抵得

咁又點

咪係
有咩關系

25歲入HKU
點睇都唔係TRAN啦

果時入U率唔高

係呀至少洗咗底呀

吹？

所以呢？

2002 年呢個post 啲ching 都仲未出世

so…？

都要有錢讀先得架

2002年...
分分鐘樓主條傻尻仲係條精蟲尻游緊

但點解呢個分都要讀ou 會考21係算高啦喎
佢有冇AL？

想表達啲咩

以前BA冇而家咁水泡

樓豬聽日又要返工場入筷子

笑撚咗

咪撚就係 ce會考21分點撚樣同dse21分比

咪就係

[size=4]系你老母[/size=4]

自膠

垃圾樓主已深潛

佢想話ou都入到hku, hku=ou

咪係。。21分係唔錯成績後

結果最重要

佢係咪無讀alevel? 如果係都幾勇 21分咁高都唔讀alevel走去讀自己有興趣嘅野

結果就係你要講ou

6科21分真係高咩...

會考21真係好高分

我無講過

起碼有中6,7講啦

21分大把學校搶住收 雖然最top果幾間名校要收23-24分+
不過會考有21分 language又好 佢要經alevel升hku文學應該好容易 但係alevel就要讀埋D自己唔想讀嘅野同埋無咁free

ce 21分都入唔到hku?

dse雞

21分已經係探花level
笑柒樓主

WFC

你咪當dse先得咖 師兄

樓主想表達啲乜
Btw平時睇佢做訪問都聽得出係有學識同有教養

21分唔洗讀ou啦

樓豬呢？變返精蟲游返入伯母個閪裡面

應該 AL 衰左

我個時都係得1分

六科廿一唔高wor，ou都啱啱好入到

關我撚事

除左00後未仲世既 呢個post 仲有一堆CE 單位數分 J緊CE難過DSE既80後失敗者

你個傻Hi, 人地會考阿，唔係dse..

呢度好撚多dse雞

hkce 30分已經滿分啦

講得岩
有個仲話探花水平黎 真係笑左

dse咪一樣

大學睇ce成績？
以為淨睇al

Po主深潛左?

佢d訪問好似講過考al果排唔太開心 有科主科fail左
不過佢d英文係好勁 佢話佢中學年年英文第一 佢d英文都好好聽

仲以為係文學院毒男開post

小朋友，有冇考過會考啊？

30分滿分
12-14分好多學校已經可以原校升讀中六
21分係可以大大聲同人講嘅分數
夠公屋仔老母拎去同啲師奶曬命
只有band one名校先會覺得21分唔夠
樓主讀拔萃定喇沙？

CE 21分真心唔高，當年我果班大半人都20分以上，CE叫高分真係28，29飲恨果堆

DSE雞唔知CE果陣人數多依家好多, 過左個CE就算有OK既成積, AL都有機會滑鐵盧

其實21唔算高 當然都唔算低 名校出身 起碼24以上

利申ce 17分

連登仔個個會考30分 竟然區區21分都話高

佢個女好可愛 瘋狂loop佢個女嘔奶嗰段片

大把人會考廿幾分，AL仆街啦
淫Kay應該考衰左alevel

每年al入ugc嘅人
ce最低分好似係17-19到

會考21分唔錯啦 以前ce其實算好難考 有時都唔明點解連登對自己香港人特別嚴苛

樓主讀緊咩U?

VC 唔算好名校啫

識人CE 14分入HKU, 又有人CE28分入asso, 所以CE只係俾班神人拔尖，普通人升到中六就得，大家都係從0開始

淫Kay咁撚柒正，邊撚個得閒理佢讀咩學校

21分真係好低 好多學校都要21分先原校升到

21分係ok
正常英中band 1成績唔錯嘅人係23/24分
但如果以廢校來講 21分係神級

上面有人講左佢訪問果陣話alevel衰主科 我估係衰math

會考21分=DSE26分

21分真係唔高
正路學校收16-18分啦 21係中間
利申:當年24分 AL最高得C

有得幾多個丫 21分全港普遍已經叫高分

Btw 廢校黎講 14分已經係神級 我間中學得幾個夠14分升原校 原校升嘅得一個入到八大

係大埔算地區名校啦

唔係特別勁

其實文科21同理科21又唔同計法

CE其實差唔多 如果講alevel的話 理科攞A的確係難過文商科100倍 隨左要記性好之外 真係要醒目

ce每科+1分差唔多=dse

理科易21好多

做藝人讀哈佛定OU都冇分別喇。

如果差唔多啲中學就唔會文理科straight in唔同分

ce攞a %都係理科高啲
文科21分算唔錯，但唔算好勁

AL邊有數學主科

過多幾年d人連 a level係咩都唔知

啱 中上左右
講到探花就誇咗啲

因為理科多人讀

好撚多dse雞

CE 19 AL 1B2C 入HKU的我笑而不語

考評局將DSE嘅4同以前AL嘅D掛鉤
而以前普遍都認同AL同CE相差約兩個grade(平均黎講當然有人ce勁al廢/ce廢al勁）
其實即係
CE 21分即當係BBBCCC
AL會expect DDDEEE

換做DSE即係約444333

點解會覺得21都叫高分

仲要佢好似文科人嚟 點會take maths

笑到噴

仲要班友笑人dse雞唔識ce
21分係唔低，但係普通band1學校都未必原校升到

好名學校文科班都開得多過理科喎
定你唔知咩叫straight in分

係喎
咁唔通抄中文 9x%合格率架啵

關你撚事
點解依家男人老公都咁撚八

咁咁岩係我識果D學校都唔係啦 我間中學就兩班理科一班文一班商

FYI, 2009年會考參加人數:

Bio 30200
Chem 29345
Physics 29935

Geography 27895
History 16688
Chinese History 22631
Chinese Literature 8438

其實dse分係點計，係咪會考科科減2分？
即係C（3）=5咁？
咁5**又係點計？
唔明

CE 去AL係跌兩個grade但唔可以一概而論
唔係邊有5A入global business 既人

利申 考兩次會考加埋都冇30分，最後有U讀

邊間u

咁科舉同會考又點計？
狀元=30分？
唔咁探花又點計
唔明

21分 = 私樓

睇嘢要overall
無錯, 對住中產、上產你係唔入流
但你諗下全香港幾多人住公屋先 (非貶義)
好多人十幾分、勉強升班、升唔到班、幾分、零分
面對一般人, 你可以大大聲話自己住私樓, 拋唔到人, 但唔會失禮
媾公屋妹, 未來外母食飯笑口噬噬, 重會請你食雞脾

Same here
會考無讀書 因為係band 3學校 上到AL因為換晒啲同學 氣氛唔同晒 一齊會溫下書

果陣係咪所有唔讀書嘅人都唔會上到中六，所以就算係band 3學校都感覺好似正常咗好多？

正確

究竟樓豬幾歲

人地都出黎做野咁多年仲討論人地會考幾分

ce 22 升唔番原校

21分都要OU誇唔誇啲
低佢一分都直入hku

21上預科真係要發力架
不過OU就誇啲

細蚊仔比較學歷 不如比較下你去到40歲搵唔搵到人咁多錢啦啦隊

屌樓主不如做下功課先開post啦
會考21都叫低，你估係dse雞啲計分法咩
咁都有得比

巴打識野，21分文科絕對係唔失禮
上面有人話咩理科普遍難攞分過文科都痴尻線
做數攞滿分易（有絕對答案），定寫essay易？

理科難合格易高分

文科易合格難高分

理科難起來痴痴地線， 好彩拉curve

agger , 我果屆23分 marginal case , 睇interview

其實好明顯樓主嘅目標已經達到

喺連登拋個學歷話題出嚟已經可以講成日

總會有一大堆窮酸失敗者喺度斟酌幾多分邊科難啲

可能公開試已經係你嘅人生最大嘅挑戰

又或者係唯一一樣令你地以為自己贏左嘅比賽

又或者係一班會考分單位數嘅廢人，乘機衝出嚟FF

HKCEE 8分 >>> HKDSE 20分

但請你唔好忘記，DSE係一個用來考核入大學嘅試

考試壓力同埋準備時間根本同舊冇得比，都重未講中

文通識呢啲濕鳩科。

唔好再FF當年嘅你可以屌打而家嘅教育制度下好多

人，當年你係公開是失敗者，今日再比你考返，你都

一個攞幾分嘅廢人。

好多都係咁，有乜咁出奇🤷🏻‍♀️

21分咩科都唔失禮啦

做數? 理科唔止做數喎 你估理科剩係讀科年年題目一樣嘅math? 而且有絕對答案唔代表會計到

文科寫essay好少會失手 勁開果啲真係每次考試都會高分 理科就唔係 剩係科pure math同埋physics都已經玩死人

不過通常都係咁 人總係覺得自己讀果科難高分啲

好彩我係讀商科 easy job

會考21分勁過dse30分

佢language咁好唔似會肥中英文，我估佢係take左兩科a level，肥左其中一科，所以入唔到ugc fund嘅u，要讀ou

另外，文科21分雖然唔係話好高，但一d都唔失禮囉

事實係理科出身大學讀咩都得

文商科出身好大限制

所以中學理科先係精英班

英國大學仲串d整張 a level subject list

數理科全部都係hard subject

文商科就包曬絕大部分soft subject

你岩
想當年
文科仔收14分
理科收16分
文科仔數學普遍e/d
理科仔數學多數c/b

DSE每科送兩分，CE 6科21分=DSE 6科33分，平均每科5.5分，乘返5就27.5

21分係唔差
但亦都唔算話好勁
睇到上面有班人話21分係好鬼勁
我都呆左 平時連登班人唔係覺得dse冇30分以上都唔勁架咩
Ce21分點都唔會高過dse30分啦 咁又點會好撚勁
我阿哥當年都係21分 都係啱啱好可以原校升返
我個間仲要只係普通band1

大致係dse 444555 左右

勁又唔係廢又唔算

呢樣真 好多人因為咁所以揀理科 但係無諗自己岩唔岩讀
我自己讀科商科就hea拎個B+C 如果叫我讀pure math或者physics的話 我覺得勤力十倍都未必有C

21分係BBBCCC喎老哥
5*=A，5=B，4=C
冇5**果個年代喎

ECON PA GEOG黃金鐵三角

GEOG AL仲要49%就C

因為DES係難過會考少少 所以果位巴打有咁嘅結論?
不過DES其實讀多一年

dse 4-5 咪同 ce C-B差唔多囉

CE年代考到14分以上已經係最勁個3-4成人
小學雞收收皮先

咁又點啊

Dse 332222都唔夠三成喎

剩係搵到33222有4成 搵唔到332222比率
不過14分應該同33222差唔多 都係升學門尷

其實好難用DSE同CE比 始終一個讀多年 考嘅野多少少咁 不過CE 21分就肯定係高分 起碼屌打8成人

諗返起我CE
考八科 19分
入得返原校
當年個 mean 好似係13-4左右
最高有30分呢款契弟
最低有幾科abs或者uncl嗰種人材
上到AL 讀CLC UE phy chem bio 竟然 keep 到 CBCCC
就已經覺得偷笑
完全同啲腹肌無關
我九唔搭八係因為我諗唔到有乜留言可以表示我嗰種對你哋對會考21分覺得不值一提嘅心情
我知21分唔係高
但唔係低囉
經歷過就明
除咗你係嗰堆高過21分嘅契弟
即係我出到街笑啲男人冇1米65真係好可憐不值一提一樣

中英文雖然某啲大學會計重啲
但AL計法只係AS黎 啫係只佔半科比重
所以主科唔似講緊中英文

我表姐當年21 分劍橋已經收
而家master 都讀完有十年，做咗十幾年律師